點解d人話我一唱歌把聲好似gay 佬咁

我講野唔係咁

唔駛理 我覺得幾好聽

你是Gay

青蜂 d friend

似唔夠氣多

唱唔到咁高key

如果我把聲有你咁好聽就好
利申:弱智仔聲

其實聲可以開發啊 加油啊

因為你就係一個死gay佬

屌你老母好撚難屌 第一句熄左

不了 毒撚唔鍾意講野